如果我係港共 最後一日先唔DQ 等plan B 參選

Plan b 參選 => 唔dq => 互𠝹票 => 冇議席
Plan b 唔參選 => dq => 冇議席

諗起都濕哂
快啲加速唔該

參選左可以退選可以讓票
玩得初選起碼有60萬人知到時點應對

DQ就加速

加速D咩